回歸後10強颱風

不服來辯

1. 山竹
2. 約克
3. 天鴿
4. 杜鵑
5. 韋森特
6. 黑格比
7. 派比安
8. 森姆
9. 巨爵
10. 鸚鵡

修正: 帕卡取代森姆

準備比潭美撚一波 山竹收皮

莫拉菲？

除左流浮山其他地方風力都唔太勁

潭美似會中出台灣多

山神屌打

你講緊山竹?
因為今年真係有個風叫山神接近過香港

邊隻眼最靚？

最靚風眼得唔得

主權移交呀 回歸

山竹冇假放講經咩

有無10個最古怪路線?

特別號碼：蓮花、洛克

韋恩，瑪莉亞，帕布，獅子山，瑪姬，啟德 (2000年)，天秤

今年個貝碧嘉打左個蝴蝶結

轉黎轉去通常都係d強烈熱帶風暴
廢風中嘅廢風

韋森特實測勁過杜鵑

韋森特 衛星雲圖係好j既

風神：颱風之神！
一次過屌打世界各大天氣預報系統

當年全世界炒車
先預測轉去日本
再預測會轉去臺灣
三預測會轉去汕頭
但最後係西貢東面掠過

天鴿勁過約克
韋帝勁過杜鵑